# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-30 18:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: AdminKini/settings.py:133 Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:75
msgid "English"
msgstr "英文"

#: AdminKini/settings.py:134
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: AdminKini/settings.py:135 Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:74
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: Order/forms.py:16
msgid "日期"
msgstr ""

#: Order/forms.py:17
msgid "來源"
msgstr ""

#: Order/forms.py:18
msgid "品項"
msgstr ""

#: Order/forms.py:19
msgid "規格"
msgstr ""

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:51
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:52
#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:96
msgid "About Me"
msgstr "關於我"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:53
msgid "Skills"
msgstr "技術"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:54
msgid "Experience"
msgstr "經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:55
#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:254
msgid "Education"
msgstr "學歷"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:56
#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:352
msgid "Portfolio"
msgstr "作品"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:57
msgid "Contact"
msgstr "聯絡我"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:73
msgid "Build Beautiful Crafted Web Experiences"
msgstr "致力於構建網站、網路服務的軟體工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:97
msgid "A small introduction about my self"
msgstr "簡單介紹關於我自己..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:107
msgid "A Backend Developer"
msgstr "一個後端工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:108
msgid ""
"Hello, I was a Net software programmer focus on the website, the web "
"services, and the web API. "
msgstr "你好，我是一名專注於網站、網路服務和網路 API 的網路軟體工程師。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:110
msgid ""
"Before, I was a middle-level ASP.NET C# software programmer in Taiwan local "
"company. I used the MYSQL Server, HTML, CSS, JavaScript, and C# in my job "
"environment. In the game company, I designed the new functions or the new "
"simplicity software."
msgstr ""
"之前，我是台灣公司的 ASP.NET C# 中級後端工程師。 我在我的工作環境中使用了 "
"MYSQL Server、HTML、CSS、JavaScript 和 C#。 在遊戲公司中我設計了新功能以及開"
"發功能與工具。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:112
msgid ""
"In short, I can develop simple software and the simplicity system about the "
"business fields or the academic fields. My programmer work experience isn't "
"a rich experience, but I can try to learn anything about the program "
"concepts or database concepts in new job environments. I hope that I have "
"the unique situations which can train me, and become the excellent software "
"developers."
msgstr ""
"我開發關於商業領域或學術領域的軟體和系統。 我的工程師工作經驗不算是很豐"
"富，但是我努力嘗試在新的工作環境中學習任何有關軟體概念或資料庫概念的知識。 我"
"希望我可以持續精進自己的能力，成為優秀的軟體開發人員。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:113
msgid "Download Printable Resume"
msgstr "下載列印履歷"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:126
msgid "Skills &amp; Expertice"
msgstr "技術與經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:127
msgid "I can say i’m quite good at"
msgstr "我可以說我很擅長於..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:132
msgid "Over 3 years developing web service framework and MVC experience."
msgstr "3 年以上開發 Web 服務框架和 MVC 經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:133
msgid "Over 2 years electronic commerce experience."
msgstr "2 年以上電子商務經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:134
msgid "Over 3 years webgame site experience."
msgstr "3 年以上網頁遊戲網站經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:135
msgid ""
"Over 6 years RDBMS experience (such as MySQL, Oracle, Microsoft SQL Server)."
msgstr "6 年以上 RDBMS 經驗（如 MySQL、Oracle、Microsoft SQL Server）"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:136
msgid "Buliding cloud server (such as AWS, GCP, Heroku)."
msgstr "搭建雲伺服器經驗（如 AWS、GCP、Heroku）"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:137
msgid "System Analysis & System Design experience."
msgstr "系統分析和系統設計經驗"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:138
msgid "Version Control (such as Git, SVN)."
msgstr "版本控制（如 Git、SVN）"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:139
msgid "Use Python, C# as main backend language."
msgstr "使用 Python、C# 作為主要後端語言"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:140
msgid "Use JavaScript and jQuery build frontend page ,cooperate with designer."
msgstr "使用 JavaScript 和 jQuery 構建前端頁面，配合前端工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:178
msgid "Work Experience"
msgstr "工作經歷"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:179
msgid "My previous associations"
msgstr "關於我過往的工作經歷與內容..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:185
msgid "December,2017"
msgstr "2017-12"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:185
msgid "May 2021"
msgstr "2021-05"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:189
msgid "Middle-level Backend Software Engineer"
msgstr "中級後端工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:190
msgid "Evervictory Technology."
msgstr "皆凱科技有限公司"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:191
msgid "[Python experience]"
msgstr "[Python 經驗]"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:192
msgid "- Django MVT backend framework."
msgstr "- Django MVT 後端框架。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:193
msgid "- Automated detection and analysis of web crawlers."
msgstr "- 自動檢測和網路爬蟲。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:194
msgid "- ChatBot  - Wechat/Facebook/Line."
msgstr "- 聊天機器人 - Wechat、Facebook、Line。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:195
msgid "- Develop TensorrFlow image Recognition tool."
msgstr "- 開發 TensorrFlow 圖像識別工具。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:196
msgid "- Deploying models in the cloud. (i.e., AWS/GCP/Heroku)"
msgstr "- 在雲環境中部署（如 AWS、GCP、Heroku）。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:198
msgid "[ASP.NET C# MVC experience]"
msgstr "[ASP.NET C# 經驗]"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:199
msgid "- The internal system of the game consumer goods."
msgstr "- 遊戲產品的前後台系統。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:200
msgid "- Backend website based on the .Net 4.5 framework. (ASP.Net MVC)"
msgstr "- 基於 .Net 4.5 框架 (ASP.Net MVC) 的後端網站。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:201
msgid "- Web API, Windows services and Web form."
msgstr "- 開發 Web API、Windows 服務與 Web form。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:202
msgid ""
"- Mysql server maintenance and improve the SQL server performance. And "
"MemoryCache Redis experience."
msgstr ""
"- 維護 Mysql Server，提高 SQL Server 性能，搭配使用 MemoryCache、Redis。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:203
msgid "- Develop api with Spring mvc and integrate unit test."
msgstr "- 使用敏捷開發，MVC 開發 Api 並撰寫單元測試。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:204
msgid "- Iis Server building and maintain."
msgstr "- Iis Server 配置部屬與維護。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:210
msgid "May,2016"
msgstr "2016-05"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:210
msgid "December 2017"
msgstr "2017-12"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:214
msgid "Quality Assurance Automation Engineer"
msgstr "自動化測試工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:215
msgid "Picowork Limited"
msgstr "PICOWORK 協作雲端科技有限公司"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:216
msgid ""
"- Create and maintain a reusable and configurable set of automated tests "
"using Selenium and BrowserStack."
msgstr "- 使用 Selenium 和 BrowserStack 建立線上監控自動化測試。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:217
msgid "- Image Processing, Pattern Recognition using OpenCV, Sikuli."
msgstr "- 使用 OpenCV、Sikuli 進行圖像處理、模式識別。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:218
msgid "- Appium mobile automated testing tools."
msgstr "- Appium 移動設備自動化測試工具。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:219
msgid "- Jenkins automated deployment testing."
msgstr "- Jenkins 自動化部署測試。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:220
msgid "- API testing experience and writing API document."
msgstr "- API 測試經驗和 API 文檔編寫。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:221
msgid ""
"- Develop and execute test plans for testing mobile versions of the learning "
"platform on multiple devices, including iOS-compatible devices (iPad, "
"iPhone) and Android based devices."
msgstr ""
"- 制定和執行測試計劃，在多種設備上測試移動設備，包括 IOS 兼容設備（iPad、"
"iPhone）和 Android 設備。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:222
msgid "- Issue tracking tools such as Jira."
msgstr "- 利用 Jira 做問題追蹤。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:223
msgid "- Create TestLink test cases, test plans."
msgstr "- 建立 TestLink 測試用例、測試計劃。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:224
msgid "- Familiar with Git version control system."
msgstr "- 熟悉 Git 版本控制系統。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:225
msgid "- Agile software development."
msgstr "- 使用敏捷軟體開發。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:232
msgid "March,2014"
msgstr "2014-03"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:232
msgid "May 2016"
msgstr "2016-05"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:236
msgid "Quality Engineer"
msgstr "測試工程師"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:237
msgid "Uitox global e-commerce group"
msgstr "新加坡商優達斯國際有限公司"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:238
msgid ""
"- Create and maintain a reusable and configurable set of automated tests "
"using Java Selenium."
msgstr "- 使用 Java Selenium 建立和維護一套可重用且可配置的自動化測試。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:239
msgid ""
"- Develop and execute test plans for testing web-based versions of the "
"learning platform ensuring cross-browsers compatibility."
msgstr "- 制定和執行測試計劃使用於測試網絡平台，確保跨瀏覽器的兼容性。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:240
msgid "- Report and Retest defects."
msgstr "- 報告和重新測試 Bug。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:241
msgid "- Write & Execute test cases."
msgstr "- 編寫和執行測試用例。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:242
msgid ""
"- Utilize redmine to analyze log, and support RD to narrow down the bug."
msgstr "- 利用 Redmine 分析日誌，並配合 RD 縮小 Bug 範圍。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:243
msgid "- Familiar with DB: ORACLE."
msgstr "- 熟悉 ORACLE 數據庫。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:255
#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:353
msgid "What I have done in my academic career"
msgstr "我在學術生涯中做了什麼..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:260
msgid "June,2016"
msgstr "2016-06"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:260
msgid "October 2018"
msgstr "2018-10"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:264
msgid "Master, Institute of Information Engineering"
msgstr "資訊工程學系碩士"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:265
msgid "National Central University"
msgstr "國立中央大學"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:266
msgid "- Deep Learning and Media System Lab."
msgstr "- 研究領域：深度學習及媒體系統。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:267
msgid ""
"- Familiar with ML/DL related framework such as Scikit-Learn, TensorFlow, Keras, and PyTorch."
msgstr "- 熟悉 Scikit-Learn、TensorFlow、Keras、PyTorch 等 ML/DL 相關框架。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:268
msgid ""
"- Develop: Clothing Recommendation System Based on Personalized "
"Collaborative Filtering and Style Vector Space."
msgstr "- 開發基於個性化協同過濾和風格向量空間的服裝推薦系統。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:275
msgid "September,2008"
msgstr "2008-09"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:275
msgid "June 2012"
msgstr "2012-06"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:279
msgid "Bachelor, Department of Information Management"
msgstr "資訊管理學系學士"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:280
msgid "China University of Technology"
msgstr "中國科技大學"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:281
msgid "- Familiar with C#, ASP.NET, SQL Server."
msgstr "- 熟悉 C#、ASP.NET、SQL Server。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:282
msgid ""
"- Developed China University of Technology admissions and registration "
"system."
msgstr "- 開發中國科大招生報名系統。"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:293
msgid "Certificate"
msgstr "證照"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:294
msgid "I actively obtain the certificate."
msgstr "我積極取得證書..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:300
#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:312
msgid "October,2019"
msgstr "2019-10"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:324
msgid "April,2011"
msgstr "2011-04"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:336
msgid "Mar,2009"
msgstr "2009-05"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:520
msgid "Contact Me"
msgstr "聯絡我"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:521
msgid "I look forward to hearing from you."
msgstr "我很期待能夠收到您的回覆..."

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:528
msgid "My Information"
msgstr "我的資訊"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:531
msgid "+886 934 328 462"
msgstr "0934-328-462"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:543
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:544
msgid "Your email"
msgstr "你的 E-mail"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:545
msgid "Your message"
msgstr "你的訊息"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio.html:546
msgid "Send message"
msgstr "發送訊息"

#: Portfolio/templates/portfolio/portfolio2.html:20
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: Vendor/admin.py:6
msgid "price"
msgstr ""

#: Vendor/admin.py:10
msgid ">50"
msgstr ""

#: Vendor/admin.py:11
msgid "<=50"
msgstr ""

#: Vendor/forms.py:12
msgid "廠商名稱"
msgstr ""

#: Vendor/forms.py:13 Vendor/forms.py:30
msgid "店名"
msgstr ""

#: Vendor/forms.py:14 Vendor/forms.py:31
msgid "電話"
msgstr ""

#: Vendor/forms.py:15 Vendor/forms.py:32
msgid "地址"
msgstr ""

#: Vendor/forms.py:29
msgid "攤販名稱"
msgstr ""

#: pages/templates/admin/base_site.html:3
msgid "Django site admin"
msgstr ""
